鏝主場成日踢到大人打細路咁

點玩

2:0

3:0

樓主1個扭4個

哥帥招tiki taka 在現今球壇的聯賽係屈機
但淘汰賽就例外

我是n賓

原來牙路黎

3:1
死鏝狗

4:1
修咸頓D中堅癈撚到

鏝狗下半場換後備hea下算啦

換走你比耶蘇踢下

山西豆腐隧

里昂?

JESUS 可以出黎破入球荒

下半場抽三個主場球迷落嚟玩下算啦

唔計啦=.=

金錢足球可恥

個場哥狗休息唔計

入能夠未

修狗踢到要出青年軍玩了

賓仔

點睇樓上張圖